macbook pro 定 ipad pro 12.9

Ipad pro 12.9 買埋keyboard同筆要萬幾蚊
上網 YouTube apple tv 用

Keyboard 無咩用

如果你唔使畫畫同唔介意重量
其餘既功能全部 MacBook做既 iPad未必做到
iPad做到既 MacBook都做到

你d要求ipad 2019都做到 二千幾蚊

但d pro個mon好靚

ipad pro等多陣啦